[置樂嫲孫食評] 狗也不屌系列

$38算係咁下話... ？

不過呢，青瓜太少又無香味，紅蘿蔔絲又少又唔清甜，啲菜完全被忽略無左存在感。可唔可以尊重返啲青瓜？

手撕雞，得兩條，都好食少啲肉less evil嘛⋯⋯

至於啲麻辣汁，強度可以再增加50%。

份量少其實還ok，人到中年都唔洗下下食到飽。香港人又成撚日食剩野... 其實真係唔值得俾飽从飯佢地食。

杯茶就太熱喇，又咁大杯，要個客霸住你個位幾耐？

至於個皮蛋呢啲致癌物質，我鳩點的，夾硬生啪落口，又無事喎⋯⋯

再評營商手法，呀你老味～張菜單就影撚到有咁大份得咁大份，有咁靚得咁靚。

明明菜單有6塊皮蛋，你老母上到來得3塊，雖然我唔鐘意食姐，但你都唔好欺騙顧客感情呀？

「岩唔岩呀，呀哥！」

然後果碗撈麵，唉有圖你地自己睇。廢事搞大件事呀！

最後啦，以為自己好撚醒咁係左下角，用細過粒米且仲要俾封邊鐵遮撚住一大半既字寫住「圖片只供參考」。

羞唔羞恥呀你？你咪撚侮辱只供呢兩個字啦，「子宮」係人類起源來嫁！

Btw有無商品說明條例的專家係到？

#頭也不回 #狗也不屌

睇黎樓豬好嬲

又一問川館

咩黎架 餸定小食

寫此文章時，我脫下M屬性香港人的靈魂。
換上文天詳的心境，直斥其非。
無非都係無聊無屎柯搵野做姐～

撈麵主食，皮蛋小食

川館無所謂
問題係啲香港人（唔知老細係咪大陸人）不思進取
有形無實，鐘意起空中樓閣，基本功唔撚扎實，一味追求包裝，裝修到間鋪鬼死咁靚.....

算喇，人地搵到食開到分店姐係有錢賺，有錢賺就係成功的商人

呢d川菜店好鬼
見過d日日小貓幾隻都唔洗汁

唔通支那人來香港洗__錢又會俾我地知咩？

俾我都要火既
俾40蚊同食屎一樣

其實我對食無乜要求，碗野入口其實唔太差。
但做人唔可以咁低賤！草向上生，咁人都要望高處，反思自身的周遭。

張相影得幾靚

On9 張相明明都係皮蛋一碟三件

痴孖筋, 又自稱係 講事實啫, 大家評下理喇....

thanks 呢啲咪叫曲線宣傳囉~

間野其實唔係太差, 我咀賤, 你地親身去評下理~